我係咪痴撚線

小弟每次見到人嘅時候
第一時間係諗講啲乜野可以羞辱到佢
其實都因為咁樣 中學撚過/笑過好多同學
所以冇乜朋友
覺得自己好撚痴線 唔知係咪有精神病
定呢個係普遍連登仔嘅特徵嚟

係

可摸以比次機會我
我唔會再講野

快啲羞辱我

我改過自新了

依家呢個唔係你嚟